點解4C+1要22分班人會揀BU BA

呢個分應該好多選擇 ？

鬼叫你文科咩美ching

切

要你老母

屌你老母